希望大家可以集體投訴apple將數據傳去騰訊

打電話又好/寫email又好
用得爛果都係想安全有私隱者
而家竟然將我哋啲個人資料送中？？

中華民國旗冇左少人出聲
到今日個人資料送中都冇人出聲既話
聽日你成部機資料送中都得
咁貴買部機同用支那機有咩分別？

大家快啲投訴佢
要佢作出交代
如果連呢啲終極和理非都唔做
你哋返去早啲訓啦
以後唔好話抗爭

push, but An user

多謝
呢個時候唔應再分咩用戶
因為佢今日咁做得，聽日第二間公司都咁做

利申：雙修

我fact check 咗Apple send data 去騰信個問題但係P 牌推唔到post。 可唔可以幫我推？

[我已自行FC, 附證據] 關於Apple send browsing data 個問題

推左